班上既女神

是咁的 ～ 開sem 第一堂 有個女仔走埋黎同你一齊坐 但唔識佢係邊個 佢問話一唔一齊分組 之後佢仲有兩個男仔frd 一齊過埋黎分 我話好呀一齊分啦 之後落堂 佢走埋黎講 你係咪叫karma呀 我可唔可以做你既 beta 野都未傾 又唔知你係邊個xx 當然啦我係拒絕左既 佢d男仔frd 聽到即刻怒望我 btw唔想死
( 佢係收兵定 我太靚仔？ 唔小心收左佢做兵？

佢一見到你已經濕咗
噉你都feel唔到

唔係呱 我表達原來咁世界級嫁

唔肯定見唔到佢濕左

毒L點改變世界？

佢噉問得你已經好大機會

咁同叫雞有咩分別
同會比佢既兵營殺死
唔想死住

用毒L 既原則

點同
你係靠魅力吸引佢
佢身邊啲垃圾兵仔只係御前侍衛
你同佢哋嘅身份差天共地

我肥矮毒 又毒L
不過呢d唔係問題。 問題係佢唔係靚女

ching過份謙虛啫
ching唔想媾咪keep住 "友好關係" 囉

友好關係可以做d咩嫁？

你最喜愛做的事

喺度呼籲毒撚唔好咁多幻想

講真你又唔信

Google translate can help u

咩叫想做你既beta...

我叫gamma
佢就話想做beta
係數學符號黎佢地都算1pair咁既
意思係表達可唔可以做你女友